選舉主任等待時機dq既漫長日子如何壓抑內心快感？

如果唔係有補選，仲要忍得更耐

我想像到佢痾痾下尿都突然忍唔到要呱呱笑，平時行行下街嘴角失控，訓訓下教又笑住醒無教好訓 既畫面，

我相信自從眾志成立咁耐佢就忍到而家，選擇主任真係唔易做，想同佢講聲加油，早日康復